葵芳斬人 有2個可能性

第一 做show
第二 仇警黑社會斬狗

大家點睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

食飽飯

又係唔夠個BOT快

第三係把刀滑左落去

第四 條友坐住個位好耐
哩3個想上位

馬上公佈緊急法

中共終於派人斬狗激佢地

入實驗室…………

谷完呢邊怒氣咪谷番𠴱邊怒氣

把刀推走黑警

做show 苦肉計呃老野

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

3.可能差人地一身街數呀
你知啲狗架啦

一 ， 做show
二， 差佬俾人追債

完

做show 黃藍都唔會傻到門口斬

警察平時都唔係傻 好高警戒

一定唔係抗爭者做啦

抗爭者要做既, 駛撚等到今日先做咩
一係之前做左, 一係聽日做

加上近日淋病將個責任推卸落黑狗度
好明顯係淋病 / 狗共 收買黑社會斬鳩唔聽話既黑狗
一石三鳥

1) 想嚇鳩黑狗 要佢地乖乖地 做隻聽話既狗
2) 屈鳩抗爭者, 睇住嚟, 聽日就破案, 話同抗爭者有關
3) 乘機話香港好危險 要用緊急法

完

有目擊者話斬人戈個戴金鏈

假新聞

同上咗前線嘅夥記阿嫂玩3p畀人知道咗